「上帝早已預備」究竟許志安出軌係咪神嘅安排？

Sammi係咪應該原諒安仔70個7次

應該用石頭掉死

神既考驗黎

要學會寬恕別人ok?

神既計畫..

即係神跣鳩許志安姐